洪卓立其實都幾慘

好地地一個有好歌有好聲的歌手，要同一個KOL合唱。
重點係個KOL本身重要唔係音樂類型

點解要咁對佢呢

乜佢仲有唱歌?

要吸一吸陽氣

算唔算紅歌唔紅人?

冇話慘唔慘 一個藝人有機會曝光已經好好

好鍾意洪卓立
由佢出道到而家所有碟買齊
音樂會演唱會都去咗幾個

而家都唔知仲支唔支持落去好

有得食湯怡仲話慘

我淨係記得前1.2年話拜toyz做cfu打lol

跟住開台玩lol比人屌佢廢 屌到嬲

佢唱歌一定好過周柏豪先 可惜紅得一首彌敦道

終於有正常人講返句人話

如果佢冇死

只可以話佢條命唔好，大病一場，頭幾年嘅人氣一鋪清袋，如果唔係空白左咁耐，今時今日應該可以同比比鳥55開

應該話係可悲
作為一個歌手藝人
竟然要靠痴呢啲KOL黎r人氣

因為佢要吸屎萊姆啲fans 咪可以順勢紅多少少 同話題性大啲